其實港人針對內地人係犯邏輯謬誤

先入為主
港人真係有認真認識內地人？
冇呀
根本你地未了解人
未了解就已經產生負面印象
好自然產生先入為主既邏輯謬誤

其實
當你放開心膛去認識內地人
諗通D ，唔好諗埋一邊，唔好有偏見

你會發覺
其實大陸人真係好垃圾
唔怪得d 人有偏見, 真係幫唔落

好彩睇得快，差啲負皮左

屌我睇慢左少少 近排好多五毛要小心啲

今次1001仲唔撚係我

見到d大陸妹 你地咪又係想屌

但大陸妹真係好大波

中肯呀ching

講得啱啊

內你老母地咩

屌下姐有咩所謂

不能同意更多

內地人即係北區定新界中部

支那人就支那人啦 內咩地

睇清路面情況先好比油

頂,正評

應該係黃大仙區

快手得濟負皮左

好人好姐點會同內地人講野

負評100%手快過眼only

負評畀內地人
覺得黃大仙區好污糟